69出完71又出？不了

如果係我，我會唔返屋企，慳返車錢，百物騰貴呀

冇錢租樓， 訓埋街算

你係咪覺得69之後係70

69之後係37

6954